[返回爭四行列 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[470]

支持

呢下紅得啦其實

石頭用波好勁

支持topic

負皮比樓主 又1001

樓主on9

公司差d 踢斷世一對腳

紅左就訓得教

睇得好準，佢要中1001

開個第二個post
樓主條死on9唔係第一次用埋啲on9名

Sane 定馬仔

又要搶又唔加蘇蛇啲相

下下都vvd

雲迪克真係好勁

Vvd 好勁

vvd 既企位真係幾勁

愛助攻送角

同意

你開

開左就算啦

睇個勢猁狗嬴

下盤果半格穩到仆街

好重火藥味

公司幾勁

你發雞盲？

兩隊賤種狗咬狗

丁力畀心機啦！

上個po 咪講左有張要加囉， 你無追po 又唔知

佢淨係1001先會出黎

阿古路

亞古！

呀古路好撚勁

阿古獸 d 射術

阿古

好撚屈

臭猁狗

真係好撚勁

阿古同lkk?

阿古獸

好彩慶猁有路夫雲 😂😂😂

阿古入呢啲無角度波好撚勁

阿古路走位同射術

當唔係vvd守就失
頭先vvd守佢守到佢訓低

亞古獸好撚勁

勁撚到 咁撚樣抽埋去

最緊要猁有路夫雲😂😂😂😂

屌佢個制 真係得果個位先入到
佢就係射到果個位

勁撚到....

邊有得比

唔好再講了又諗起對qpr

bc華落底呢下好勁

Ddg 呢球實救到😂😂😂
Allison 就西硬

同市光榮基

對撚住懦夫黎攻啦

無乜可能救到

同樣都係入波
lkk 球球屎忽撞棍
人地就真射術

世一中堅

破臭猁狗金身

點救 無得捉

牙路加盟鄰居咁耐就屈機足咁耐

A有預感張鷹眼門線圖會變新冼腳binc圖

你唔記得上次對鏝先失完一模一樣既波？

佢隔離果個就可能係

差兩班

上年我曼都係重點對佢，不過係用上年隻盧唔係今年隻肥盧

一線真係一線 無得傾 我獌就係爭個可以將half chance轉成入球嘅射手

Vvd又閘低咗亞古...

Sane 好廢

So 蛇自己落場踢

懦夫7多啲先唔該

林溢欣廢能到

一下半下啫 整體真係馬斯亞有得比

係唔係唔記得點比人收死

前鋒要買一定要買一線
二線買多十件都無用

Sane 都廢

咁係咪應該要執返個伊卡迪

上次ddg都係俾阿古路抽爆網頂

Sane都廢？屌你呀 睇下連加特先啦

我地d前鋒單刀都未必入

點救呀， 打小陣j 啦，呢下top fit 保方都救唔到啦。

Ddg都未必救到 仲要咁近

做乜要出醜，咁樣比較叫我如何面對

福仔練下都似樣

呢啲網頂波 阿古路射唔少收ddg皮喎

大戰表現差啲好正常
平時丁力辛尼可以屈中下遊

廢欄癲佬真係一個清哂

唔算好差啦？

有佢差勁撚多

岩岩一個爆晒條邊

呢場真係高手過招
猁打妓同我地都係SM

佢同雲迪克兩個屈機
曼聯幾時有呢個人

一對中堅包唔少啦都
拿樸迪係度係驚屈速

我哋個場真係要計咩

唔洗踢，曼城逆境波好差

一急就玩完

個場大家夾埋送神姐

真
鳩普唔止一場逼到哥狗轉打法
班波平時嗰啲從容無哂
Laporte呢啲腳都震埋

咬到好緊，猁壓逼真係勁，唔知鄰居頂唔頂到

同感

鏝猁係明顯高一班

呢一刻再打猁未見得會再俾人射多三十六腳

但都幾肯定唔會夠打

鏝條左路除時差過我地

鄰居搓返順啲先啦

認真打都唔會夠抽啦

應該同阿輸得差唔多，同埋一定唔只輸2粒

反而史東斯穩陣feel

下半場出埋短人就好睇

睇下哥狗頂唔頂得住

你同你個名真係一樣9up

個呀諾真係好廢

雲迪克真係好撚勁

有當年李奧、史譚果種一夫當關既氣勢

當初痢買佢真係估唔到佢咁撚勁

蘇蛇岩岩先上任
高普頭兩季都贏唔到我曼啦（ 我曼果時都已經唔係勁）

呢場 d 施華隱形
Sane 幾球都做唔到 又控失

懦夫個位做觀眾一流

鄰居後防兩張牌 小心d出腳 利狗出軒隊打正選係咪讓鄰居半隻手？

今時今日352主守可能有得打下反擊嘅
福馬雙箭
中場鐵三角
後面求其
Ddg

作客留力比沙基利下半場爆

入個球就係靠佢爆底，屎波0控好少少射得啦

隱下形先啦 利左右兩閘比班利狗仔出到上神枱

未必
我地防中位唔差
係摩狗鳩玩姐
人腳上有得打下
頂盡64波

勁過史譚 史譚咁撚慢

D施無乜球感 比波意識keep到但尺寸就離哂罩

沙基利法賓奴基達 下半場一齊黎
鏝個中場都幾難頂到

佢幾球落底冇望過中間就格硬拉出黎
中間幾球根本冇人
失完比人打反擊

見你後防求其都知仆街，無羊無shaw

事實鏝狂爆左路

法賓奴應該無軒墜得咁後 利應該求和多
下半場都係驚法賓奴 侏儒軍刀

阿個陣都以為64架

真係打防反532 352真係有得踢下 出面夠快 只要兩邊mark到沙拿 文尼 中場唔洗怕

好驚猁又出沙基利反cup

雖則四連勝

但幾樣嘢

1. 四場對手都弱

2. 後防仲係震騰騰

3. 進攻係贏質素，但仲係無隊型

以前一係打兩閘兩翼叠瓦，或者肥仔，泰維斯，c朗淫亂走位反擊，你總會覺得有隊型

其實要睇住鏝猁爭標都幾心傷

阿諾 上場2禾b都撚到佢仆街

無計啦 唔係傷就自動申請停3場

猁狗右閘咁撚廢😂😂
係左閘有英甲料守到不過對手係250

鏝係咁overload 阿諾同懦夫
睇嚟真係得呢個位打得爆痢

史譚係無佢咁快

但果陣史譚絕對係英超第一中堅

果陣李奧都係隔離學野

250 就算吧啦

我哋福頭一樣cup佢射爆karius

屎波全場on99 mode

阿狗個陣差好遠wor 大佬😂😂😂😂

屎達0右邊都做到野 相反我地左右翼仲係妹妹下

打我哋都係狗屎運

拉走阿諾下下放落肋位 1on1 懦夫

阿記傷曬d人姐

估唔到b 施華同廢爛癲佬打得咁好

高普不嬲柒開
叫班球員全季迫搶😂😂😂

兩個同期架咩

反而d華有d chur盡嘅感覺

如果懦夫同vvd掉位可能補唔少位

好彩高美斯傷咗

其實我地果場守得算好 係輸兩粒折射

猁陣容係高過我地 但一場過呢啲波
又唔會一定輸 實有得打既

到250撚 丹尼路應該會係禁上

其實我地隊波後防真係差呢兩隊一班都唔止

防守都唔講 守轉攻果下差人地太遠

反而前場班人如果夾得返好都夠做

所以要打返上來 後面真係要好長時間執好

嚴格嚟講唔係守緊波 係畀人射龜擋得好

Vvd 分身都唔掂

Vvd 真係一人防線

應該blanc 嘛

咁另一邊英甲料都癲狗過個arnold

now 何輝個partner開汽水

創左英超記錄
個天都想刺激d

廢癲又tackle

曼城好過利嘅地方
就係球員嘅能力平均d 冇利禁大落差
一係超勁一係超廢 利好彩在冇乜人大傷都非洲杯改左時間

差11mm利就入果球

夠喇，你地唔好9up la

點講都係輸摩佬，臨場人地換短人，我地好應該換普巴同痢對攻，再重點防佢地前場四人

朗尼莊臣

柒左

我地後防的確要大執

啱啱b華拉咗vvd出嚟就砍啦
又回返後

鄰居

B silva越黎越勁

要不是迪基亞⋯

買人又唔可以大灑金錢
明明高列巴尼呢啲唔係成日有
猁狗已經證明有後防大佬可以成條後防buff晒

其實唔洗大執
差個大佬only

球證

All 高列巴尼+e卡迪 完

Koulibaly pavard買到呢對就定晒

有個勁防中真係好重要

荷蘭右閘好似都唔差

我拉都算半個

邊個

好似踢飛燕諾

睇袋王

費蘭甸奴勁撚到
單防遮線勁 又有腦交到波

阿諾同儒夫雲

我地都有馬迪

又夠茅

快車得蘇蛇4連勝

勁防中

係都我拉啦....

痢走甩個PEN

咁都無pen

猁狗又黑

高普緊張到😂

畀波過唔畀人過...

除左高過佢 有乜勁過甸奴

過哂攬人都無12m

英甲料😂😂😂

唔單止要個大佬

係我地仲停留係果種

一截到波就大腳踢返上前既階段

好似同前列幾隊脫左節

人地可以慢慢踢個波上去組織

呢樣真係唔會短時間就跟到

4424

屎波同鐘斯

慢慢黎啦打左4場中下遊咋

調轉睇係硬淨同狠

節奏快到

Pogba咪做到....

原來有人早過我講

如果我地shaw有robertson咁勁就好

Arnold 笑到我😂😂😂

係咪得鏝可以控住痢黎踢

仲係摩狗年代 ？

SHAW BB 尋晚絕對踢得唔差

轟應該都可以

Robertson都勁 岩岩先4424完

呢場開始大家都會知道taa 懦夫係破口

220打邊爐出黎了

係囉有英甲料嘅金身就好

梳有態其實一d 都唔失禮，隻蘿蔔頭就唔睇好

其實都唔係今時今日既事啦

短腳虎熱身

一直都知，係睇點 執行戰術

上邊有人話廢

兩個龍啲長傳勁到

Walker傷？

佢踢得差係事實

Shaw仲有得升lv 隻狗就唔覺

呢幾場當然好大進步

但鐘意自己隊波

應該都唔洗話贏幾場就咁happy吧？

只係諗下有咩同人差咁d姐…

唔通你真係覺得呢四場後就真係進步成咁？

廢癲又閘中

做咩利狗唔迫搶？

鬼咩 個場出LKK

起碼唔係你講嘅一拎返控球大腳清

起碼對弱隊可以睇住黎食，摩佬比你贏1：0你都要禁爆平安鍾

鏝個龍真係好柒

Ederson又衝出嚟做乜撚

艾達臣又派膠

艾達臣上腦？

1-1？

大佬呢場唔好玩野啦

屌 1-1

鏝隻籠

無了， 1-1

關撚事咩，根本佢講既野,pogba 咪做到

唉屌

屌 真係沙短

沙短出黎又建功，屌

紋身佬

鏝個龍除撚咗識玩波同長傳仲有咩

molamola

睇錯

人地兩閘玩轉邊

高普又打飛機

廢鏝

Danny lo😂😂😂

黑走12碼成關鍵

第一日先知?

高普換短人出黎係佢嘅 plan b 換親都做倒野

你地話廢嘅arnold啲視野同傳波靚到

猁奇冠了😂😂

唉屌完了

點解會換根度簡

啲臭閪猁就會話你哋冠軍無黑哨？

屌，原來係蘿蔔頭，比你fake左

有無睇？關沙短咩事 未出場

費蘭甸奴成個馬迪加靴里拉咁
又熱血又截哂

痴撚線 講緊後防果到呀

算喇，you win

無謂狗咬狗

齊心反猁算啦

仆街利狗金杯了

掛住覆，睇留言以為換左

睇黎都係收皮

咪話睇錯

似kante

華之前都有類似左腳 宜家無埋

鄰居渣ga

邊爐幾勁

屌利老母

簡迪快啲同埋範圍大啲
費甸主要中線截哂

迪布尼 靠你喇

Sane

好波

2-1

哇辛尼！！！

辛尼好波!!!

睇佢就好似睇以前拿尼咁

sane 真係廢

辛尼柒左咁多下
終於有下靚波

SANE 做到野

Sane廢？

想知點解唔用walker

傷咗 好似係

應該傷完

????😂😂😂😂

Sane 岩岩先差啲輸反擊
咁又比佢整球

攞到幾撚盡

真係越睇越似以前拿尼

株溢欣😂😂😂尾到

下半場快打快好好睇

射到咁撚靚

都話有運
人地中柱彈出
辛尼中晒兩邊都入

曼城後防又係7嘅
但係前面把握好啲已經夠

通埋呀諾

佢今日真係唔算好，但質素真係高

似林溢欣

係後備

sane真係好有giggs feel

Sane呢d級數真係值7千萬

睇下上邊有人話sane廢

上場都係 應該無態

覺得佢係特登拎咁盡

終於有人講人話
好明顯 d silva 同sane 都踢得差啦今場

終於見識到高普黑面

頂多咪蘭尼華西
邊去到傑斯呀

廢甸推球證

期待佢好表現果陣佢就柒幾野比你睇，算喇灰心果陣佢就整腳靚嘅

黑到仆街

b施華係咪無限體能?

失果球就正正係攻哂上去翼返唔切

鏝都未full team 已經夠猁全full team 打
仲要鏝都踢得算差

美國仔未係英超證明都6500

竟然換走dsilva

玩迫搶玩到咁😂

出短人了

但無腦...

年紀大了

勁過上年好多啦，上年間中睇明明覺得佢係弱點

痴線 班鏝迫到

。。。。唔好咁癲啦
你睇下佢dribbling過人有幾勁先

b華仲跑緊

迪布尼可以唔洗出了 無咁勤力

換走丁力

咁不如mahrez

鄰居頂住

咪被臭猁狗追和

丁力換walker啦

馬列斯不了

佢今日好撚想贏賤猁
勤力到仆街

長傳， 斬波，整體意識， 高峰生涯呢
淨係計扭波馬仔第一季一個打哂都唔會有人話傑斯級啦

丁力做乜尻

換走250啦好心

250可能想回家

80分鐘仲逼緊

嬴左有獎金 ??

Larpote左閘廢到

呢場sane 踢得差就應啦
單對單都唔試下

6分波嘛大佬

Sane 係咁幫手😂😂😂

鏝城已經泊大巴

Sane同son同級
勁到仆街 又快過人又勁 全英超同位得Hazard同Son有得比

佢今場好似守死左沙拿

屌

咁都唔入

屌 亞古獸唔傳

路夫蘭好on9

差少少收死臭猁狗

第一下比sane咪掂

阿古又係過埋龍都唔入

英甲料比人爆到😂😂😂

艾利臣good save

英甲料

邊到過到

真係靠足總金身先唔洗出醜

哥狗仲想換耶穌 仲要攻...

前段已經比250放甩

難得屎波做啱一個決定 點知入唔到

明明英甲料 但我地比英甲料屌打

好彩

真係好撚黑，哥狗都要屌鬼

做咩唔換迪布尼

幫手迫

哥狗點鬧都無事?

趕哥狗就真係黑

好緊張

摩狗原罪點同

鏝個龍真係好廢

呢場猁狗好撚黑啦
點會唔燥

摩蛇掟水樽都無事啦

真係睇到好撚燥

琴晚我地仲撚黑呀

黑撚到 咁都唔吹

英足總含7啦屌你

鄰居成隊都好熱血

同我地既迪基亞差好遠

我知呀上面講緊落黎啦

哥狗都係位換位

落哂order 當決賽咁踢

地球聯合軍
全世界都想猁狗冇冠

無氣啦

笑匠，不過好隊友質素高，有得救

頂住呀

最好兩隊狗咬狗死

On9 呢場點都要贏

唔換放題路？

好多球門前大混戰都好危險 又俾佢地成班頂返哂出黎

換walker

猁狗未有冠都又串又黑
比佢拎埋日日洗板打哂飛機都似

摩佬上身
拍大巴

公司又傷

奧達文迪唔好自爆啊

公司傷？定老抽？不過好撚有隊長feel

位換位喎 摩佬係收起馬達 馬仔 連仔 換中堅 爆炸出嚟塞住個肛門

應該抽筋

係黑住拎冠

主動話走
街場咁

頂撚住呀

唔知甘賓尼傷
以為收進攻球員

換兩個後

賣老抽

B s真係mvp

今場我地lee 到真係變左鏝區
不過最緊要係you will never win again

應該係費奴

一場姐

兩害取其輕

癲佬拎啦mvp

屌 250

望就望猁狗一直連敗落去

Dllm 250

屌你老母250

屌你老母

屌250

Dllmch 250

以為親手解決利狗

丁力埋門能力 唔出奇

路夫蘭個隻廢呢

等撚咗好耐

世一中屋路夫雲笑到我😑😂😂

史高斯都話想city 贏啦

無得比啦，諗都唔洗諗。
Former team-mate Scholes has now been asked if picking a side for Wednesday team is choosing the lesser of two evils, to which he responded: ”No it’s not, I want City to win.“

傻鳩丁力

足總幫到盡
補五分鐘

SANE 完爆呀諾

丁力=曼城Lin

首先破撚左痢狗不敗先

把握得好少少 其實今場炒到痢

閪黑到仆街

兩閘都比人完爆

廢丁

連敗先係重點
希望只係開始

究竟停過啲咩有5分鐘

哥狗發癲

足總金身😂😂😂
吹停又小角球又小補五

又無傷

祝佢地輸足成個一月

咁小？

輸到完季啦

連輸加傷曬主力啦
地球聯合軍集氣

下阿古路？

鏝個龍唔好再出啦

終於可以停下

爆閘未

岩岩個下靚出

路夫雲carry 足全隊鏝
今日尾能到

艾達臣除左識鳩猜仲有咩用
清新都勁過佢

憑咩？又唔係鏝，人地又仲係榜首

頂撚住啊

哥狗落柯打 啲中堅太易畀人放星星要出嚟清波

發覺路夫蘭真係弱智 俾雲迪克屌到仆街

犯場未

完未呀屌

Ft 鏝今日係踢得mama 但都夠贏!

完

不敗收檔啦 成撚日不敗

完了

FT 2-1

B.silva 真心一定mom
痴撚線全場走

掂！

恭喜臭猁狗不敗奪冠

哥狗嬲到😂😂猁狗今場係真係黑到仆街

不敗

呢場一定係bc華man of the match

今場好似我地即討咁
計埋上個po 都大半個po

費奴啦 interception 多到

快啲出去串班利狗

好波呀

費蘭癲如癲d

宜家臭猁領先幾多分?

B SIL 用生命踢球 痴線

sane入波嗌左出黎

Yes !!!!
食屎啦死猁狗

鄰居好波

真鏝。一百年鏝球迷

兩個都癲

同市球隊感到光榮

gogogo 要出動宇宙聯合軍

臭痢狗

要望我曼,熱,車幫手

我曼一定係反猁總司令

發覺利今年課足金 走甩2球12m

B施華跑左幾多km

支持同一community
絕對唔可以俾利贏冠軍

係得疤狗同猁狗先可以乞人憎到呢個地步😂😂😂

不敗 問過雲爺爺未

你班死獌狗同我快啲去爆閘

遲下連輸有排爆

跑撚到on9對面龍門又見到佢 自己龍門又見到佢

b c wa同費甸今場痴左線..

當然啦

下場抖架喇

B wa 滿場飛

猁狗準備連輸未

死鏝狗同臭猁狗死全家

Sterling都好勁

but迪布尼仲傷緊定無態 唔通得2季貨仔

曬左咁撚多機會,唔好玩啦

臨尾個球勁抽中柱

無態啦.輸果幾場佢都係戰犯..

懦夫蘭

臭猁狗 我屌你老母啦
不敗不敗 聽到煩 問下雲爺爺比唔比啦

垃圾利 垃圾利 畢到彈起

無lu 大傷完

呢條友真係好撚好笑又多嗲

公海起哄未？

世二中堅

猁下場打強隊就係我曼

臭猁狗又怨婦上身

全部一齊撐鏝
個感覺好奇怪 又係必然既事

垃圾猁 仆街啦你

鏝城好波！

垃圾猁😂😂😂😂

我曼下次對猁都要出盡力阻佢

猁狗 高普式劇本慢慢黎緊 唔夠體能

呢場一定撐鏝啦
唔通想隊世紀賤種拎冠咩

熱同車大機過我地

其實公司佬個球我以為會拎紅
因為同當年對我地飛產蘭尼個球好似

望就望重傷加連敗

下 講真唔係sane入咗球， 我覺得Sterling仲勁過佢

呢場開心過4連勝

見到榜首踢到咁精彩

我曼先慢慢上緊軌道

垃圾猁張所有爆閘都叫獌 好似係

過左一個完美嘅聖誕新年

咁佢確實係撚到件英甲料成隻狗咁既😂😂😂😂
唔係足總金身12m 左

好撚憎沙拿條仆街
又芧又插水 真係踢咩隊個人就咩格 拉膠做得好好 下次整斷佢唔該

我曼係唯一一隊英超快車全勝球隊

臭猁狗神邏輯
反猁=曼

死賤摩..

有咩威脅
對啫喱幾球都過唔到

只要係猁狗我都憎到仆街

曼聯贏波,臭猁輸波

4連勝加猁輸波 打jj

希望臭猁狗之後連續失分
嘔返個冠軍出嚟

只要唔係臭猁狗拎就得了

猁狗

不敗都係留返俾雲爺爺啦

咁都j
打下遊贏係應該

其實臭猁狗隻Robertson幾勁 打閘真係氣袋+出波好已經好好 再有d防守意識已經一線
不過岩岩臨尾史達寧爆佢果下真心精彩到爭d叫

鄰居講級數真係英超最top
但穩定性好低
由其是艾達臣

高普眼光係幾好

臭利狗班含家產mon post又嬲爆爆射唔出果種感覺真是好正

臭猁狗抵死!!

艾達臣笑話黎
出迎親時間都係錯
清新都好過佢

勁過shaw好多

Next year is our year

鏝穩定性低？

對李城同晶官都唔應該失分

有傷人嘛

輸冇費蘭甸奴

猁狗真係好撚柒

其實robertson已經算一線啦，top過佢唔係好多，但無乜星味

等睇今年又邊個跣腳跣走個冠

最好睇應該係隻埃及狗柒走隻杯
到時可以睇住班猁狗由吹奏變斷腳快啲躝

啲狗屎運用哂咪輸

古天奴事件

成績好都唔讚得？
我屌你老母啦

g持

+u

黎緊利記仲有好多場波要輸

睇完懦夫之後覺得我哋後防都唔係差

大家都有勁龍，真係差個大佬級中堅

唔係賤摩玩野，依家可能仲爭緊冠😡

上次泊大巴都入到一粒，今次主場再加要送利記一程，攻爆佢

上次我曼主場比人中出36發呀 訓醒未

奠勝喎

屌 首循環唔係馬列斯打飛機就雙殺猁

Mahrez同Pickford兩條友夾埋送左5分比利狗

馬會真係好撚準
賭錢真係會害到人家破人亡

曼迷全體心聲:要求重賽利物浦對曼聯！

mon po 狗出沒注意 咁得閒mon po 返自己狗竇哭波喪啦

懦夫蘭：猁不敗奪冠？Why Not?

如果山都打得起 右翼係咪唔洗買
專心買中堅 而家連一隻穩定中堅都無 有無人睇到所有高波入禁區中堅都頂輸比人

老老柒柒我地同猁犬最盡都係四六波甚至再差啲

講到食硬咁巴打係咪j上腦

突發，文西終於番黎

到底係sob要番文西 定 富咸唔要文西呢

Chelsea's former England defender Gary Cahill, 33, is close to agreeing a loan move to west London neighbours Fulham, who have sent Timothy Fosu-Mensah back to Manchester United to free up space.

求其啦.係富咸咪又係睇袋

最好拜仁同猁狗打加時

渣架

係個邊都冇得出，反正防中唔夠人返黎試下都無妨

彈鐘

彈鐘王

尋晚起身踢左下半場.
SANE 入波個下我跳起YEAH

唔止防中，連中堅近期都荒緊，反黎幫手係好事

希望sob幫佢開發下，向番防中發展！！

黎緊有場雷丁可以試下

正選難d... 始終番到黎都未夾過波

不過都希望佢頂馬廸

摩狗條廢柴教果時唔撚見佢咁講

前日無聊睇左阿妓對富咸
文西下半場換入 以為有啲睇頭
有球自己控甩左 比人搶到 佢係禁區邊從後飛產
仲要波同人都產唔中
都唔知佢做緊乜尻

鐘已彈

馬迪用波咁勁 文西好似純防中

點計到5分

自膠

都話明上次泊大巴 所以任人射
今次蘇B唔會泊 係要攻

佢好鐘意飛鏟，用波雖然無馬廸果d咁勁
但一定好過爆炸，而且快，係差在未開竅

唔知做咩玩fm文西都成日畀人屌佢廢
然後我收返佢就表現都麻麻

食正猁狗嗰範
反擊打撚到你仆街

邊隻FM有真名？

揾福仔撚鳩TAA 搞掂

呢個快車期追返唔少

係囉 唔係3分咩

Sor 未瞓醒

鏝猁：鏝跌兩分、猁執一分
痢愛：猁執兩分
好似係咁計

重有車個場執到1分

最唔抵係車

咁都比屎獨世界波 今年講運利狗好幾場都有運

14號就迷肥普大戰迷蘇B，點睇

唔明咩意思

佢無狗閪運加黑哨 撚會可以力壓今時今日嘅曼城坐第一

法賓奴有幾場都金身左 屌

真猁狗唔該連敗多一兩場

呢排黑到仆街 尋日買咗300下盤燈死咗猁

長追 求下你

死猁狗輸波入來mon post之後出公海叫人收聲真係好撚肉酸

然後比成班edf 屌撚到潛水

快車第一場作客狼隊已經有追啦
點知佢真係贏

唔係mahrez條仆街

屌柒mon post死猁狗

傻閪猁cap出嚟咪佢自己羞家

早晨 請問木仔簽左人未

文西番黎有如強援加盟

後備王

死猁狗而家搞到自己打邊隊都好似打吡咁隊隊開火
笑撚死

但佢地人形蜈蚣推po

算吧啦佢
兩次租借都唔成功
問題大

公海班痢狗輸唔起就發癲
惡撚到

琴晚係曼聯對猁？

最大問題就係佢根本唔應該踢後防，
防中orB2B 先係佢青訓果陣最強既位

果陣睇佢屈青訓d U18 好撚勁

聽晚場波睇呢無一個台播

越發癲越好笑

一個唔覺意季尾真係比鏝城cup埋

想像唔倒波台會有幾熱鬧

班猁狗係咪都拎曼黎頂架啦

最好我曼後上奪冠
咁仲精彩

咁你就收皮啦 ff到咁

之前爭落咁多分, 搶到前四都執到啦

睇番重播追和1:1之後個幾分鐘鏝城成個場個種氣勢真係cls，真係冇邊隊頂到個幾分鐘

又激mon post痢狗

呢度唔比ff 既咩

如果有mon post利子睇倒唔開心既
我講聲對唔字囉
唸住新年share下d喜慶野比手足乍

鄰居啲反擊快到癲
2:1果球由龍門解圍到sane入波都係用左12秒

我地曾經都有

果隻亨利老味以前係高登反曼都有d質素
而家完全係真出來搞笑

黎緊打psg都可能有 人地有

九成都係果隊...但果一成唔係咪係臭猁狗

5年前同10年前

比呢張圖佢睇麻

希望足總杯蘇B會俾主力輪換下同俾機會班年輕人

講開年青球員（唔分青唔青訓，以23歲為分界線）

大家覺得陣中年青球員未企穩一隊有邊個會成才？上左/過一隊既又有邊個可以更上一層樓？

P仔？
P仔龍？
大佬？
文西？
杜安沙比？
綠木？
安祖高美斯？

仲要係每隔五年一次

見到猁狗慶到紮紮跳就好興奮

P仔龍借左出去呀

收皮啦爆閘狗

利物浦曾於1996/97、2008/09、2013/14球季做「聖誕一哥」，但最後冠軍卻分別屬於曼聯及曼城。「代表作」必定係2013/14球季季尾對車路士，謝拉特跣腳連累球隊輸波，最後連冠軍都畀埋曼城。

應該利又黎料
支持曼城

在下只係想討論下青年軍中有機會成才既球員，唔醒起P仔龍借左出去。其實最壞既情況DDG真係唔續約，依家既曼聯應該都冇膽量去用青年軍去擔正龍門呢個位。

不過假設DDG真係走，其實佢可以選擇既球隊都唔係好多。（最有需求既應該都係祖雲達斯）

都仲有PSG既
蝗疤都唔缺龍, 佢應該唔走架啦
P龍都22歲, 多數都係借多兩年之後轉會

唔係賤種同疤轉會黎做乜
之前DDG想轉會係因為想返西班牙
而家佢唔續約似係球會前景未明朗

所以夏天時皇馬簽左古圖斯，其實等於封左DDG歸西大門。所以其實都要多謝車仔放古圖斯去皇馬，令到DDG係續約上既話語權大大降低

唔炒摩佬佢寧願轉去蛆/psg
有邊個想場場俾人射龜

我始終都好難信信馬體會出身既DDG會想過同市死敵皇馬。
雖然今時今日講球員忠誠係哂鳩氣

Manchester United reportedly sent scouts to watch Leicester City target Shoya Nakajima in action for Portimonense against Benfica on Wednesday.

The Foxes have been heavily linked with a move for the 24-year-old in recent times but according to claims from Portuguese news outlet O Jogo, they may be faced with competition from Ole Gunnar Solskjaer’s side.

Nakajima has been in good form for his side in Liga NOS this season and has subsequently attracted interest from clubs in the Premier League.

卡吐咪又係馬體人

迪基亞真馬體會青訓，古圖奧斯唔係

164cm

前鋒勁都算, 馬體都出唔少勁龍
卡吐, ddg, Oblak, Sergio asenjo

今年佢同ddg慘撚到
兩個top5龍
今年各自比自己班後防玩弄

有無諗過佢根本佢只係靠身體質素

早幾年未爭啲轉咗過去， 係V 92 拔電掣fax 唔到嘢姐。

不過我覺得迪基亞會轉會既黃金時機已經過咗， 曼聯高層未撚煩快啲續咗佢啦

波底原本都唔差，絕對好過爆炸9麥湯，本身又快
我只係覺得佢差經驗同未開腦

其實有無人知DDG咩事..世界盃開始狀態跌晒WATT..到宜家都仲未去番最TOP

你用個「晒 」字

我覺得佢係曼唔差wo,無派膠
場場 神救先恐怖....

如果祖有野心 簽ddg唔奇
咁就前中後都屈撚到爆

有錯勿屌。
其實DDG會唔會係似卡斯拿斯果類龍門，依賴反應多於守門技術既龍門？當反應開始慢下來，佢就變返平凡人，唔再係聖基亞？

不過佢都應該受球會前景不明朗，令到佢續約一事拉鋸左好耐影響佢作戰心情，仲要加埋國家隊表現咁差，將果時既黑氣帶埋返黎

蛆狗今年衝唔到歐聯嘅話
簽ddg嘅機會真係唔細

訓咗無睇
坐擁世界兩大第一中堅嘅皇者猁完封咗鏝幾多球?

要睇左靴同馬達先，靴同馬達續佢正常都會續

但仲有個問題係人工....

其實佢一直都穩 好穩
係世界杯個3場膠

我覺得 對牙朗出醜果球係一個打擊
講真返黎聯賽又唔覺佢有差到
但係今年曼狗既整體防守就差左好撚多
摩狗果期 讓個波比人係咁攻

有一場傷左之後即刻輸3粒

世界杯真係DDG既惡夢，聖基亞變左黃大仙

比我係ddg都走啦 心都灰
大家問心
係曼聯咁多年 後防9成時間派膠
大賽獎又唔輪到曼聯
又經常換帥...

同期轉到皇就有至少兩個歐聯

身型同彈力都好過卡斯那斯啦 再睇埋1on1封位果份冷靜 咁都係純反應？

對熱狗個場

黎緊對雷丁 9成爆9踢防中 夾p仔同歌王

之後都好似無咩場可以hea踢，文西應該有排睇袋

中島翔哉踢英超真係唔睇好

太細粒又唔算真係好快，仲要又係右腳inside cut既左翼

但佢如果真係黎既話我會即刻買波衫

上年長追水晶宮 + 今年睇過下富咸
文西打rb真係好廢
位置感又冇 又亂鳩咁出腳

仲有南野拓實同律安堂都好勁

問摩9啦，無啦啦將佢發展做右閘

其他隊又跟

我覺得唯一出路係btb比佢鳩衝

痴線 v92用佢打右閘不知幾撚勁

呢三個真係日本足球新希望

但南野起碼要係紅牛搶到正選先

相比之外堂安律個潛力應該最高，仲要可右可中

位置感太差 我覺得唔work

果陣唔係踢中堅多咩
不過點都好，佢真心唔係後防料
無腦衝動

跟普巴可下野做新普巴有無得諗
當然佢既資質無咩可能跟到普巴

佢既踢法都唔會係馬廸既類型
大隻版干提 可能有得諗，新韋拉

睇袋咪係

反而我覺得佢向馬度迪方面發展好啲 可以鳩衝鳩撞幫下手協防

轉全職踢7人場吧

文西打防中鳩衝做破壞算啦
一搶到就比隊友應該仲有得玩下

馬度廸其實有d似靴果類，勤力攔截

岡度比亞 馬度迪咁就岩架啦

身體質素+波底+速度
好老實廢極有限，係差在要搵個人開腦

文西睇袋型防中

fosu mensah (新古烈治)

打右翼算了

純睇袋型職球員咪算囉

大佬寧對到刺？

雜大大

This season, Antonio Valencia has challenged for the ball 29 times in 8 games in the Premier League and UEFA Champions League combined.

• 16 fouls
• 11 successful tackles
• 2 times dribbled past

華隊
老態畢現

?!

如果買堂安律就正

Antonio Valencia has been offered to Inter Milan for next season as a free agent. #mufc [Sky Italia]

去意甲可能可以打多2,3年

艾華果時去蛆好似踢到入埋歐聯決賽

原來重有祖狗覺得佢哋會買返普巴
未炒摩佬可能會 而家就難d喇

搞得掂普巴心情，係到做大哥啦

呢張

買中堅未

馬度迪無波嘅走位不知幾醒，世盃仲sharp過普巴，無乜可能發展到

中央軍委主席習近平今日上午簽署中央軍委2019年1號命令，向全軍發布開訓動員令。全體將士即日起必須摺被起角，違者軍法處置。

個腦先最緊要

仲以為動員武統台灣

拿華斯果類就真係似卡斯拿斯

佢真係算有波底咩

見到班死猁狗一比人串 就要搬曼聯出黎做擋箭牌
真係好撚好笑

我都得啦 塞塊紙皮入去就摺到起角

今時今日仲以為得曼狗會反利真係弱智

剩係講呢兩年都辣著左皇阿熱啦

英超六弟收下皮先啦

去緊同女女食tea

猁狗嬲到入黎爆閘, 使唔使呀

無計，打左咁耐丁不敗不敗，而家輸左

搵唔到位發泄咪屌我地，d痢係咁垃圾

肥婆都係女黎既....

fit到有腹肌

仲fit過禾

破撚左英超個處先入黎吠啦

笑撚死 輸波比人抽水嬲到爆閘真係第一次見

半季就丁不敗，舊年鏝同疤都未敢周圍串77

谷撚左成30年係難忍d架喇

但係又唔敢入鏝度爆閘

輸波爆閘好似都係得上季爆我地

其實點解形容搞事叫爆閘

個睇袋可能月尾就黎手賣左去呢

收黎打防中好過

賣返去ajax加錢換de ligt

貴過直接買wo

Deal

文西都唔值錢架啦

都係時候喇，換血

j你地既歷史啦六弟

話哂ajax青訓, 同vds傾下減十零廿m都好丫
de ligt唔得既de jong都得

Manchester United expected to reject any Eric Bailly bids in January

爆狗竇個閘掛
唔係果隊球迷一向都唔入人地狗竇, 都唔知睇黎做乜

要bid就bid宗師落河呢兩件玻璃啦

你地意思門口有道閘咁？
呢個形容幾有趣 估都估唔到

文西波底好差wor

正常都唔會入人地個po
咁解釋應該無錯

發明呢個詞語既人都幾有創意 真心

宗師搭多件走啦

痢狗連歷史都輸鳩

點解世界杯會無揀中島翔哉

摩狗未走既話 可能真係賣拜利

買中堅呀

執個toby返黎
條防線靚仔到

人地jl未叫過你地j 歷史， 你係咁叫人j 歷史，好衰

除左屎波
成個加勒比海盜咁

講歷史下化

講緊正選

係都唔要佢啦 29老

又話要大佬 又話要有經驗
然後29歲又話老
之後買件潛質幻幻
又嫌人冇經驗 後防冇大佬
究竟買咩後防先滿足到曼迷

老又話老，後生又話無經驗

呢家差個後防大佬定海神針呀！其實我想Godin 黎，不過人地只係拎我地抬價

指定答案：33歲 老 不了

有冇巴打有subscribe mutv？

20蚊一個月好似幾抵屌

29歲靚仔有級數打慣英超有經驗
25m release clause我J呀

如果25m屌得過 老老豆豆

狗衝啦

點能樣呀 企穩未架

高普真係幫利狗帶黎左好多00後新血fans

subscribed
不過唔睇青年軍sub嚟冇乜謂

都未拎冠就打定先
同謝狗跣腳果季一樣

木仔話我地行緊青春班呀點會買

啱啱睇中島翔哉隊波
26個一隊入面有22個非本人球員
其中有18個巴西仔
一隊葡超球隊竟然得4個葡萄牙人
Cls

差4分
我地主場個場要幫幫手令到差距減少...

如果下半季腳軟就好睇嚕

懦夫蘭自爆唔知會失幾多分

Gomez傷幾耐咪失幾多分
關係成直比

打到成地精搞到謝狗跣腳

sob 話聽晚lkk 同山狗正選

全世界最撚垃圾最撚雙重標準嘅球迷就係痢狗
沒有之一

睇埋下場聯賽先

正路
打雷丁俾佢地拎番個態好過
雖然係真廢居多

唔意外 上星期係科隆hostel識左個巴西仔 係提子度踢緊波

拎態又好 拎信心又好
聽日唔炒4球以上唔收貨

山狗覺得有機踢得返起
lkk真係要修下身先

乜撚野返回爭四行列
第5都未追到就開個on9 topic燈

爆到佢成隻狗咁

mk don得, 雷丁都得

山狗要轉型
見佢跑唔郁又好迷失
希望sob幫到佢
Lkk我就真係唔想再理喇
擺後備無所謂，長期正選就不了

Keep 長期低水真心屈
狗會係屈機

唔賭就唔會輸

睇hehe ig
b仔學緊游水 ?

Jones rojo 快d走
哂位哂人工

同時25m release clause啟動，任何球會出到就可以係暑假帶走佢

1億買唔買到高列巴尼

都要佢本人願意？

25m依加 19歲都唔知買唔買到， 5 6 年前，29歲中堅仲叫緊當打，幾時咁快叫老，何況即插即用，有得買一定買

另外講句，個情況同當初山齊士伊巴個情況好似，有級數唔貴用得著既一定簽，但係山狗就伏到仆街，廢老就carry晒成隊進攻

班痢仲領先緊4分 洗唔洗咁撚嬲呀

Ibra 一年入50球呀
黎英超打個折都夠，仲要免費，橫掂都無中鋒

山狗本身都廢左，本來以為打右填補位置
點知黎搶左翼

屌你每五年就跣走一次個冠軍
比你驚唔驚

25M依家真係散紙黎

肯定會bid 架啦
不過都肯定大把隊爭
睇佢最後揀邊隊

唯一係人工問題 如果佢只係想要200,000鎊上下
放咗宗師落河 賣兩個人嘅錢+人工去換一個Toby返嚟就正

伊巴，唉，唔係摩狗死chur佢唔會咁快收皮，睇佢季尾幫曼聯踢到嘔真係心UP，佢雖然唔係legend但我真係好鐘意佢，當初黎到又融入到更衣室，連普巴都respect佢，佢又肯教福仔福仔又肯學，唉最衰摩狗唔錫住用，不過當時要成績又無計

真，特別rojo

佢本人想留就一早傾好續約啦
覺得佢走硬 睇下去邊隊姐

猁狗d 狗屎運好撚癲啦

長追200猁狗對家.唔好買盤

ajax 個 de ligt 都叫緊50m up啦，19歲中堅淨係係荷甲證明過自已都咁既價，toby 25m真係抵買，係驚好似山狗咁伏姐，不過結論都係25m有得買就要買

山狗係咪伏真係唔知
福 馬 係摩佬手上都垃圾啦

lkk 呢d 波都控唔掂就話係真廢
山狗仲要時間睇下

Dllmch....

呢兩個真係雞肋黎，rojo勝在可中堅可左閘，jones就英人，兩個點都要清一個，係睇下會唔會清晒兩個姐

馬仔救過摩狗咁多次都垃圾

老實講，伊巴心目中應該摩佬>曼聯，兩個父子咁，為摩佬chur足全季佢應該好甘心，只好講句多謝

迷摩 覺得佢垃圾

lkk唔打target man，齋屈身體質素aka愛狗個陣咁，有望復活

未黎之前覺得佢好串
黎到真心respect 35歲都出盡奶力，多次一夫當關

收到風 袁ching黎

佢甘唔甘心chur足同摩狗洗唔洗用盡佢無關係，如果好似費sir當年錫住用d長老咁玩，伊巴今日都未洗去美職住，不過佢係美職過得咁開心，成個mls又唔鐘意佢，職業生涯晚期都算好過好多人啦

Rojo呢條友黎左咁耐有50場正選未

今時今日仲迷摩個d係咪庇護工場既員工?

利申：好多謝摩佬第一年既mickey mouse treble，同埋簽個幾個人，不過佢第三年所做既野足夠推翻晒佢既功績

迷摩幾時先死晒

下個po 加是旦一張好無

上面個張有無gif

fb 依條 dicky cheung都唔係第一日扮識波帝啦，講真pogba當年真係唔洗翻黎救你曼狗咖，佢要出走意甲，皇巴巴黎都搶住簽啦，同埋佢當曼聯係跳板又得，另外想講，佢係摩狗手下有邊場無盡力踢呀，係你摩狗要佢踢box to box所以踢成咁炸，佢無論係祖同法國都唔係box to box黎，佢係roaming playmaker黎，情況就同沙利要kante埋門同帶波一樣，咪柒晒囉！

未黎驚佢搞亂更衣室同普巴會吵大鑊，點知黎到個個咁敬重佢，連B仔都同佢玩

放左翼呢樣野係摩佬收皮既代表作黎, 做得好

無記錯要extend左先有25m違約金
1月唔使諗架喇, 熱狗仲有機爭冠點會放
要買都等夏天

傾唔掂先要用個option extend張約 好似係

全隊最好波，最有級數果個賣左佢，敵對球會多謝都黎唔切。
仲有就係賣走全隊級數最高，商業價值最高（應該係）既球員，又冇相同商業價值同實力既球員去補充，你睇下班球迷同股東放唔放過你

普巴性格唔成熟係事實，但亦唔見得摩連奴係有能力係為隊波好，帶隊波行緊正確方向。

又黎可以爭論一世既議題，作為球員，眼見領隊既戰術方針冇效，而且帶領隊波走衝緊落山，勸佢反而被雪，係咪應該將行動升級？

班人成日爭論一個點就係球員唔可以大過球隊，咁領隊又係咪可以大過球隊？

山狗仲要時間睇下
希望佢退休前你睇到

擺山狗係右翼, 同中間福仔交叉走位
左路留俾馬仔爆

佢唔好再無啦啦訓練傷既話
下半季仲有得睇
同埋簽左4年約 50萬周薪
鈀都厭貴啦 都係要自用架啦

個人覺得普巴踢緊既風格同角色 係球壇之前都少有既

佢雖然似b2b但又唔係經常全場跑
又有創造力但又唔係一腳波果類，派波又得
波底極強仲要有好好身體質素，最重要係埋門能力強如前鋒

越來越唔似韋拉，果種勤力守強於攻既b2b
某程度係極全能既攻中咁....

所以唔知點樣幫佢搵後備

佢呢類覆蓋面咁大，有技術，有創造力，有遠射，有長傳短傳，連後上衝頂都有，跟本係全能，放走左佢，你要搵返個功能上相近既接近係冇。

如果要格硬諗一個相似
我會諗係啊里果類，不過啊里係弱化左咁解

根本就應該俾個波佢做, 最多玩失左搵人幫佢執屎就夠
唔俾佢做波, 穩穩陣陣一腳踢上去, 搵屎波頂佢都得啦

個情況等同當年係車摩狗vs hazard 一樣，你想像下如果依加車狗無左hazard會點

阿里 識撚分波
阿里強化版Lin

講緊身體質素同埋門，lin同佢都差9條街

普巴如果真係繼續有好表現，某程度係足球歷史既新定位黎

無架喇, 有咁既能力點會肯踢後備

請問拜利停賽係邊三場？ 足總杯計唔計？

計

你話你雪左佢都仲可以打到正常成績就話，但好明顯摩連奴係做唔到丫嗎佢既戰術跟本就整依賴夏世三（車二）同普巴，冇左佢兩個隊波既進攻就食哂屎。

呢點就係佢同費sir既分別，費sir雪完球員，佢都有本事keep到隊波唔會嚴重走樣，咁先可以講到俾球員知，隊波唔係冇左你唔得

SMS 會唔會似d

冬窗買到人嘅機會好似好細

免簽電欺好過啦

打完熱狗復出

同埋當初c朗 有d少爺仔脾氣，費sir有無一腳賣左去?咪又係當佢係仔咁慢慢教，根本今時今日世界級球星一定會有依d脾氣，你要隊波一線一定要有球星所以一定要磨合佢地d脾氣，你唔同佢磨合下下去限制/屌佢個結果一定攬炒，咁樣對三方(球星/球會/領隊)都無好處，係請個教練易(/平)過買個球星既環境下，球會一定會保球星(簡單d黎講，球星搵到既錢>教練)，摩狗到今時今日都唔明依樣野。

反而依加1月先有機
25m就一定要放人

未計埋門同創造力，波底都差9條街
Sms最多只係攻強少少既b2b

普巴果種能力現球壇真心諗唔到有邊個做到
最多只可以搵d 身體質素勁少少既b2b 話佢似

KDB 已經得啦

聽晚會唔會用安祖高美斯
成日吹到好勁，英超第一個00後

Kdb 都全能，不過又未去到佢果種身體質素
試諗下普巴上兩場比人圍佢只係用身頂就夠

扭都唔洗，比著kdb都做唔到一定選擇交/扭

所以叫roaming playmaker，周圍跑，護球、帶波、創造力同得分能力都有返咁上下，咁既球員係人都放進攻個邊，你叫佢打b2b攻守都要有，唔係唔得，試過效果差既就應該要變啦，迪甘C條傻仔炒完一鑊歐國杯都明既野，摩狗教左2季都未明

另外講句，摩狗之前幾次成功個陣都容許有一個唔洗做防守既自由人 aka ozil hazard (火焰仔?) ，但我唔明點解佢肯俾普巴打依個位

佢唔會有後備咖啦，反而sub佢個陣打第二套好過，類似利狗有沙基利打4231會好過佢sub salah打433 一樣 (雖然唔算完全可以相比)，但係現今曼聯無普巴打plan b會易過諗個人directly sub到普巴

p.s.其實lazio 個sms得，但係買佢返黎打pogba sub?咁on9油王都未必搞得店啦

咁拳王finishing同埋門走位好過普巴少少既，不過hold 波帶波傳波遠射無得比啦

耶耶拓尼咪呢種囉

即係對熱都未出得

根本就係Yaya toure 但當fit yaya好似仲勁少少

普巴長傳世界上黎講都應該有頭10啦，不過長傳好過佢既其他能力又唔及佢咁

所以so sir呢兩場無比matic hold咁多波，專心汁屎，少過半場，同埋hehe打b2b(周圍走現位幫波)，推左普巴上前任佢帶波one two 傳射咪即刻見效

呢家反而係歌皇仲有無出場空間，試左兩場都好似唔多夾又麻麻地，b2b 點都係排真曼靴先過佢，打兩邊佢又技術唔夠

KDB條垃圾負碌咋

唔駛講到普巴天下無敵 x
睇多d 其他波啦 KDB 都叫冇身體質素
睇落唔快 但係步大力雄 護波一樣咁勁
普巴咪就係太中意玩身體質素護波
明明有簡單野 可以做 唔係未試過因為咁甩波而失波

唔算既，當初未去車狗之前個Ramires(定essen) 一樣有極高創造力同身體質素，又係俾摩狗放防中。

遠d黎講我覺得偉拉同gullit都似，只不過當時足球打法唔同突顯唔到姐

送完人走，巧開針

fred唔可以同普巴同場, 中間變左要幫兩個執屎
所以fred只能sub 普巴

米基爾呀

thats the point，你一係證明無佢都可以咁你仲有bargining power，但係你唔得嘛，柒左又唔認仲要死頂咪抵俾人笑你

文沙係咪比人彈鐘？
係嘅不如收返嚟右閘試吓佢啦

米撚再打右閘

歌手只可以好似以前費查咁做下啲dirty work 搶下波 再短傳比人

同埋有一場出黎佢啲片波比左右兩邊 唔錯

會，未去拜前既哥列斯卡到似，不過一轉會就收左皮，所以一日sms仲係lazio 意假一日都未算係世界級

FRED 間中頂下 HEHE就得

但佢d控波 控到離哂罩

唔係嗰下大傷嘅話應該仲有課賣

總之唔好同普巴同場

前場 如果真係要補強 買賓爺達就好
雙槍將 又係法國人 走位配合唔差

個時間線好似係如果熱剌唔extend個1年約，球員係依加冬季轉會窗可以簽定黎緊summer完約免簽去邊隊，如果extend 左1年約就可以暑假以25m release clause簽，所以可以保障熱狗唔會1蚊都無，所以如果要依加(冬季轉會窗)簽就一定會25m up另外熱狗仲係爭冠份子，點會依加(冬季轉會窗)放俾競爭對手

kdb身體質素無普巴咁好
不過扭波，killer pass都比普巴好
重點係哥狗識用

KDB戰術執行力好好
係場上好有紀律

打法真係似全盛取取，不過普巴未及全盛取取啦，全盛取取真係無人1on1偷到佢波

條Clause係Summer19先生效
即係今個月係唔可以強行用25m簽到佢

b2b 黎講默契同first touch都要好，因為好多時就靠個b2b現位去幫d比人夾緊既翼，所以要read the game 同默契，依樣野fred可以練，另一樣因為d情況多數會有人好快迫過黎，所以first touch再傳要唔錯，fred依樣就未夠好啦

未去到佢果種身體質素又唔係話無身體質素呀，你中文reading合唔合格咖，kdb護波多數靠扭唔係普巴靠得位。

同埋講左幾多次，有人走位既普巴係好少會得位妹波，少唔係無，所以依個係另一個原因唔應該將普巴放咁後

thanks ching，一時醒唔起個名

文沙又係一個四不象，係曼聯依加分數大過一齊既時候，真係無機會出佢俾佢成長，慘

一定有啦，傷完出黎個幾場跌watt跌到，就算依加係美職打翻起都未及未傷之前

曼聯周六將在英足盃第三圈主場鬥雷丁，領隊蘇斯克查賽前先證實盧卡古及阿歷斯山齊士兩位鋒將今仗會擔正，同時也承認未必會派遣有傷在身的保羅普巴披甲。
蘇斯克查在英足盃賽前記招上交代球隊軍情：「馬高斯盧祖及基斯史摩寧仍未傷癒，鐵定倦勤。我不肯定普巴是否可準備好迎接今仗，他在對紐卡素時出現傷患情況，希望費蘭尼可以通過今天的操練，那麼陣容就比較完善。還有，我會作出一些變動，有些球員值得上陣，就好像盧卡古及山齊士將會正選，這對他們很重要，因為他們需要更多的比賽時間。」

vvd大佬唔老

師兄伊巴迷？
美職都追

利申：淨係睇靚波精華

一看便知盧山真面目

希望猁呢場開始輸到季尾

想睇青訓
t chong 綠木 AG
同埋中堅 william 潛力都唔錯

見到lkk正選
又可以慳返兩粒鐘做其他野

今季估下到邊個跣

Manchester United midfielder Marouane Fellaini could be nearing the end of his time at Old Trafford, after gossip emerging from Turkey has claimed that Fenerbahce are preparing an approach for the Belgium international and gauging his interest in joining them.

有時會睇伊巴同朗隊精華，同埋follow mls 個twitter好多野睇，成日都有rooney ibra 同 佢地mls 今季個mvp martinez d J華睇，雖然伊巴同朗隊跌晒watt，不過係mls仲係超班

另外附上

Manchester United have registered an interest in Yannick Ferreira-Carrasco, according to Foot Mercato

出多D後生仔重好

渣古
山神
P仔
廢特
麥湯
爆炸
大佬
達米安
搭多2件青訓中堅，後備放班幼幼，齊人開波

可能佢講緊私底下 icq 教路

其實我幾同意個論述，高普黎左都一段時間，一隻杯都未有，係越黎越有form，但d球迷都唔洗目中無人到咁，反而大家鬧到地底泥都不如既摩狗反而有d micky mouse杯，真係唔明有時有form緊要d定杯緊要d

再利申：多謝摩狗頭兩年既功績，不過佢第三年既破壞大於一切，所以都係摩狗

文沙係英超下遊都打唔掂,點打曼聯

又左？

迪布尼扭波好過普巴

Fred不如打右閘啦
Delph同猁個新仔都係中場中轉打閘

雲尼亞里都無比機會佢咁滯
同埋佢想借卡希爾所以要terminate一個本土借將

當然唔係要佢做常規正選啦 最好可以借去英冠添
但而家如果要出華西不如比個有力跑上跑落嘅好過
大碌/撚羊>大米>文西>華西

華西真係唔多掂 如果佢想要出場機會 可能放佢去國米會係雙贏
不過放之前搞番個告別賽咁

又夠鐘出黎

師兄咁大擔唔踩到摩地底泥

我覺得
球員要聽領隊指示
因為成績唔掂
實係搵領隊祭旗
養成作反文化就好大鑊

I am going to take this

咁你覺得hazard玩政治又有無養成作反文化?

真心問唔係串

其實Fred點解叫歌皇

鄭俊宏英文名叫fred

Ching新香港人?= =

我都真心唔知有鄭浚宏依個人

1001

車仔一早養成左作反文化啦

新改造王，先唔講fred左腳同唔夠高，唔係阿豬阿狗打唔店就放落閘位咖，依幾年因為內切逆足翼峰既當道，令到閘位要攻守兼備打晒成條邊路，所以華西同楊依d舊成代戰術執行力高同會回防既翼峰可以操大隻幾閘，仲有一種係波底唔錯但速度突破未及翼峰既可以打閘(所以會有一堆青訓打翼which is 舊時代既順足翼 會落左去打閘位)，例如多仔古你路同kimmich(不過古你路都變翻左中場了)

真心一問
韓國費格舜去左邊

依樣林伯、泰利、間謀、杜奧巴果期已經有啦…

Nobody talks

.

依味嘢睇你係邊隊波，咁講bale都應該踢返閘，逆足推入中間好鬼屎

Z

再講，delph係曼個閘位叫inverted wing back，會cut-in中場，拉邊等兩翼黎，新足球哲學黎，利狗隻TAA之前識過上翻去打中場災難級表現